條俐生左粒痱滋 有冇巴打絲打有方法！

本身生左兩粒痱滋 尋日同條仔打邊爐 點知今朝一訓醒就係條俐生左粒好大粒嘅痱滋 宜家講野好似痴俐筋咁 有冇巴打絲打可以幫下我

西瓜霜 + 牛黃解毒片

指甲鉗

李斯德林

買痱滋貼貼住佢

口健樂 搽完即唔痛

係咪好用過西瓜霜